覺唔覺毒撚睇落on99，其實特別醒目

首先定義咩係毒撚先，其實有好多定義，我嘅定義係性格內向，看起來沒咩朋友嘅人就係毒撚，我用"看起來"因為你地都唔會去理解佢地㗎啦，通常望一眼就直接標籤人做毒撚，不一定係冇社交能力，可能只係唔想同某類群體社交，也會被稱為毒撚
1. 毒撚大多係讀理科，思考邏輯清晰，可能因為太理性而令異性緣不佳
2. 通常有不好嘅經歷先會做毒撚，知曉人心險惡，唔會好似某個po明知人出名狗公仲癡埋去，然後話自己(大學生)少不更事
3. 大部份毒撚有睇動漫(動畫and漫畫)，人生經歷豐富，而且追求比現實更高層次嘅野，看似冇意義，其實令人有進步，趨向虛擬先有嘅理想形態
4. 十分重視人際關係，有情有義，不會隨便跟人建立關係(友情and愛情)
5. 有獨立思想，不會隨波逐流，當然常常被人誤解為自私

係喎

唔覺

唔覺，毒撚就是柒的代名詞

樓主係一個毒撚

係醒目就唔使做毒撚啦

樓豬係毒撚

可以認真elaborate少少嗎

人生經歷豐富

唔覺
利申 毒撚

大部份毒撚有睇動漫(動畫and漫畫)，人生經歷豐富

你認真？

你個po係咪雙第二冇第一

睇黎樓主都誤解咗毒撚

屌 笑撚死

elaborate more

毒撚=垃圾、蠢、窮、柒

毒撚應該要送曬去堆填區

毒撚大多係讀理科，思考邏輯清晰，可能因為太理性而令異性緣不佳

關理唔理性咩事，樣係最大問題

毒撚打飛機post冇人想知你係咪特別醒目囉

係動漫充滿各式各樣嘅背叛 令人警惕(當然電影也能)

中二病到

利申：死毒撚

真

你自己都覺得自己係毒撚而去辯解
根本你自己都睇唔起毒撚

so what 唔煙唔洒唔好毒品 無害人害己

醒目又點會唔知做外向撚先最著數
毒撚幾叻都冇用 冇人想理你
但外向識講野 呃呃氹氹 係人都覺得你勁

唔煙唔酒唔毒品有幾特別
正常人都係啦

大把毒撚以為自己好撚醒
咩都理性分析 推論一番
真係好撚尷尬
中二夠未？
全世界你最撚清醒

樓主係毒撚

因為佢地做野有底線 不屑做刷鞋仔 有能力 為社會提供價值 一樣可以過得好

自己廢就話有底線 抵你做一世毒撚
仲要打飛機話自己過得好

其實唔係 大把人中學飲洒

樓主似中二病痴線佬多過毒撚

樓主識玩
係毒撚聚集既地方讚揚毒撚

見到都笑咗
不過認真討論同睇得小說多一樣
世界觀會冇咁片面
不過都係睇人
有啲淨係睇女就真係不了

睇得故仔多係可以觸發思考嘅
理論上睇動漫係有益過睇波睇車睇錶

聽過d女話條仔太理性 成個機械人 冇癮

唔需要吓吓同人比較嘅 自己覺得過得好就ok

咁咪即係打飛機囉

唔係 照舊一堆負皮

樓豬

都係嘅 咁打飛機有咩問題 個個都打㗎啦 最緊要唔好影響到人

開始好亂，連登啲人咩都話毒，就嚟飲啖水都話毒。

佢地活出自我 至少唔應恥笑

醒目但係變態都夠死啦

唔覺 毒撚講句嘢都好似含緊撚咁

1.夠理性就應該知道識多幾個人先有用啦

2.知道人心險惡就係醒目要求會唔會低咗少少 ？冇見過毒撚畀人呃感情呃錢？

3.你確定人生經歷靠睇動物就有而唔係要自己經歷？特別係而家嘅動畫質素下降咗咁多

4.毒撚咁有邏輯都唔明兩者係冇關係？毒撚識1個朋友就有情有義 普通人識10個朋友就唔可以有情有義？已經唔計毒撚係咪因為得一個朋友所以先咁珍惜

5.呢個係唯一可能會啱嘅point

Yes
但都係on99 同特別蠢囉

食煙飲酒有咩特別 吸毒就話啫

唔駛自我安慰喇
利申毒撚

毒撚話蘿莉最高唔通就去搞細路咩

冇害人害己又代表你口中嘅有深度 人生閱歷？

你係咪智障㗎死毒撚
睇卡通睇到傻撚左啊

支持樓豬

但已經係有女呀嘛 即係理性一樣溝到女囉

大部份港豬有睇劇（連續劇and電影），人生經歷豐富

勁到

結論：

唔排除唔少毒撚係某方面有出色嘅才能，但係大多數毒撚都係因為人格上有重大缺憾遮曬自己嘅光彩先會被人當係毒撚，成日覺得自己懷才不遇，眾人皆醉我獨醒，但係忽視自己做人處事根本係有問題，覺得人地唔識欣賞自己，但係根本人地無任何理由同需要去欣賞你。自己唔識得去表現自己，淨係識去怪人地。

唔覺得

利申毒撚

即係助佐型毒撚

條毒撚想搵其他毒撚圍爐掛

其實最慘莫過於人哋睇你似幾外向
但其實係扮出嚟心入邊仲係毒撚
一同心儀女仔講野就露出馬腳
本身有女主動上門之後覺得你好怪走咗

感謝認真回覆
1.毒撚自己有料就唔使識人 而是人地識你 左痴右痴通常係廢人 俾人睇唔起
2.通常被人呃錢都係女人 其實好少係毒撚畀人呃
3.即使你好努力 現實都未必有咁多經歷
4. 冇話識10個朋友就唔可以有情有義

吸毒先係最唔影響到人 食煙又臭又迫人聞到 飲酒就亂性 醉駕冇都有

毒撚=

醒目睇外表on9 係無衝突...

你睇到咁化 點解要介意人地嗌你毒撚?

aim 21 22分就唔好話人智障啦 動畫卡通未識分

毒撚以為自己睇落好醒目，其實特別on9

是

最憎偽毒

no! you are good

問題係人生經歷唔係靠睇返黎呢

睇完渾身起晒雞皮 好想嘔係咪朝文嚟㗎？

睇落on99就好似冇腦咁 邊忽無衝突

回應我未啊

冇害人害己點同你口中嘅人生閱歷有關係啊
aim幾多分又同識唔識分動畫卡通有咩關係啊智障仔

唔係話毒撚好理性好有邏輯咩？
答啦

冇介意 想清吓concept姐

人生經歷定閱歷

why not? 動漫一樣可以令人有深刻嘅感悟 有所成長 絕對可以係人生經歷 (唔好argue可唔可以寫落cv到)

是撚但啦
毒唔毒撚生活咪又係咁過
話人毒撚嗰個每個月又會多幾舊水收咩

佢地係唔識社交啫，唔係弱智既，之前個IT同事都係毒撚但好好人

我邊到話有關係...但有人生經歷通常唔會做依d害人害己嘅事lo (唔好用einstein都係煙鏟做例子 mk仔唔係einstein)

樓主想幫自己洗白白

中文唔太好 差唔多啦

無人恥笑
但都不應開post吹奏

咁你開post?

係呀 見到某個po條女明知條友狗公仲上佢房飲洒 俾人x咗 真係覺得依家d女好唔掂

至弊八、九成毒撚睇完
下一刻就會將啲感悟拋諸腦後
之後打機/玩
除非喺艱苦環境同部動畫處境一樣

其實你講果啲唔係毒撚都會係咁

毒撚最大問題係自我中心

3個point真係自大到極點成班on9睇埋啲虛構故事就以為自己了解人性 世界
利申:毒撚

毒撚都有得吹奏

1.你講嘅嗰啲係男神
2.即係你話緊男人係鴨 我可以同你講正常男人/女人都唔會俾人呃 毒撚先係會俾人呃
3. 咁多經歷嘅做造就點係你有唔有錢 /我仲記得中學嘅時候 有個男仔孭住個動漫書包返學
4. 毒撚係冇資格揀識啲咩朋友
最後你係咪生活係二次元？

依d真係癡線

可能條女都想呢

單機WhatsApp

想話俾大家知毒撚都唔差姐 太有吹奏feel sorry lo

大部份毒撚有睇動漫(動畫and漫畫)，人生經歷豐富，而且追求比現實更高層次嘅野，看似冇意義，其實令人有進步，趨向虛擬先有嘅理想形態

讀萬卷書不如睇本動漫

你覺得樓主真心已經膠咗

同毒撚做同事慘過跳樓
嘢又唔講多句，唔識又唔問，交啲垃圾上嚟做撚錯晒啲嘢 成日口upup唔知做乜

嗱 唔好講咩二次元 之前講俾人屌到仆街
想知你地俾人話死毒撚會有咩反應

問題毒撚即使做啲咩都好/講咩都好 俾人感覺係柒

咁佢又開po

吹奏自己

動漫係分動畫and漫畫 唔可以用"睇本動漫" 其實睇書都得嘅 始終難d有feeling lo

唉 我已經係 開乜po都俾人負到hihi

睇到都覺得毒

俾d善意佢唔好一味歧視

增強到你抗毒性

扮可憐掛

根本就無人歧視佢
被害妄想症啊職場係咁就嫁啦，佢連基本嘅都上唔到手，又唔seek help

你想我哋可憐你？有咩反應關我咩事 我都唔會俾人叫做毒L所以你問嘅係廢話 有能力點解唔自己脫毒？ 有啲人係男神/女神可以係蠢係呆 或者冇咩優點都得
你知唔知嗰啲人俾人定義為毒嘅致命缺點係性格缺陷 唔識點樣交際做人/ 打理自己 而你一直講嘅嘢只不過係為交際做人嘅缺點搵藉口
我自己亦都有睇開好多動漫 我男朋友都係瘋狂買figure 學埋日文咁樣 但我哋從來都冇俾人標籤過
你所講嘅優點 唔係毒撚先擁有 正常人都可以係 你嘅目的係要搵到個分別而唔係博命咁樣反駁人

又係樓主條毒撚

毒撚真係好撚肉酸 成浸loser味出哂黎仲要自我感覺良好

感情台都有大把依d女...自己癡去player度俾人玩又要砲轟所有男人 毒撚表示關我乜事 手仔都未拖過
點解啲男人可以咁仆街 漁翁撒網咁追幾個女仔?

好女仔係咪唔會被珍惜？

係咪佢seek help你會help先

係 我睇動漫已經睇化咗個世界

你第一個熱門po

放心,真係唔撚覺

參與過無數戰鬥、連異世界都去過，又大把後宮

咁都有好多男仔比人收左做兵吸晒d錢都唔知既

我都唔知自己有性格缺陷 死啦你講完我有d懷疑人生...

討論區就係咁，好既唔會點提，柒左先上黎呻

so sad

thanks for noticing 我都唔知上咗熱門

你就係太有自信

有我風紀就有熱門，我同連仔有啲交情

駁吾刀

其實我未見過有男仔比人收左做兵吸晒d錢嘅po

thanks彌子

我都睇到呢個笑左

我識啊

下 我見啲毒撚多數係讀工程
10個有九個都唔識同人溝通
多數都覺得佢哋On9

異世界經歷豐富

我明有d牽強 當你遇到改變你人生嘅作品就知我冇錯

連同女仔講野都未試過

戇鳩 毒撚係睇樣架

工程師改變世界 使理你地諗乜

唉 所以我話過我需要日本嘅ptgf服務 唔係一定要性 少少愛嘅感覺+練習機會已經滿足

好老實講 依家係一個外貌／金錢至上嘅社會 如果你呢兩方面其中一個突出真係可以cover晒其他嘢 or 好似艾倫圖靈係一個天才 可以即刻滅甩左個標籤 最多俾人話性格怪

所以毒撚首先要改變嘅係外貌／打扮 正少去到正常級數
大部份人都係睇外表先再接觸你 okay當你搞掂咗外貌 啲人肯理你身 識落你之後性格始終都唔肯改變嘅話 你都唔會有男女朋友/好少朋友

我覺得外貌表面上會比較重要 因你有錢都係要識落 再溝通先知

因為佢地仲以為自己有機會唔係兵

佢地內部溝通得好激烈，但係全部都係男人黎姐

但係我唔知自己有咩問題 衣着都乾淨正常

會唔會誇左少少，想試下既去個地方問個路多數肯應你

google map都唔識好on9姐

睇錯 冇性交能力

醒目就唔做毒L啦

同意

其實唔係個個都識睇Google map同想用，想覺自己就到就唔開出黎睇
btw 前幾年試過係秋葉比兩個鬼妹問路，唔通我又叫佢睇google map 咩

毒撚最忌有自信

冇作野 堅架 我都想係假

個撚個都係毒撚

樣衰=毒撚

利申：死毒撚

重點係google map係2D唔係3D，有時真係會望到個目的地但就係過唔到去，中間好多馬路建築物隔住

你又知?睇過好多女話自己條仔sex唔夠體貼 我諗我會體貼d

巴打一定好靚仔 見我行過 d女會

why

唔該分返開有性格缺陷嘅天才，同毒撚2樣嘢嚟，認清身份呀樓豬

唉 講咁多都係樣出事

ok

樓主本身已經係一個毒撚

現實：

普通矮毒一個，佢就係見我個樣似會去秋葉園先問

我從來都冇話我唔係

唔覺，做得毒撚 份人本身100%唔撚正常嗰嘅嚟

成日負能量，唔合群 唔出聲成個細路咁要人下下問佢
又唔係靚仔，好撚心主動啲啦

7/10

做咩啫你

主動會俾人無視，仲尷尬

真...試過主動

此Post已證明毒撚都係自我感覺良好

睇樓豬行文遣詞已經知係毒撚
毒撚最鍾意係懶有feel咁突然打書面語
自己覺得好特別好出眾好出淤泥而不染
實則係柒到仆街又造作
睇動漫唔係罪
但覺得動漫係現實寫照
甚至以此自居人生經歷豐富就真係自視過高
模仿埋動漫男女主角嘅待人接物
一言一行就更加係丟人現眼
乜撚嘢我會一直喺你視線外保護你
乜撚嘢我一拳揪到條友瞓低而不聲張
其實都係毒撚幻想中嘅自我感覺良好
沾沾自喜
好心就正正經經同人傾多啲偈（唔係毒撚圍威喂）
睇多兩本書
做個有內涵嘅人
話題唔再只局限喺ACG
可以係潮流 可以係哲學 可以係八卦
咁人哋對你嘅印象先唔再係一個毒撚
而係一個正常人

利申：毒撚

慘

唔係個個都醒目

如果睇異世界戈類有咩人生閱歷

其實已經盡量客觀

樓主唔死都無用

樓主睇落幾醒目

唔需要 唔影響到人我覺得冇咩問題

就係因為性格黑暗諗嘢陰濕又自以為自己聰明，所以先做毒撚

一針見血

你講左我想講嘅嘢

毒撚最大問題係講嘢，有時講嘢內容好奇怪/語氣用詞令人好唔舒服

你講嘅全部都錯曬
利申 毒撚

樓主唔好咁醒目喇

睇完好尷尬 自我感覺太過良好嘅毒撚

小巴都唔敢叫有落 真係好豐富喎

毒撚都分好多種嘅

啲毒撚諗野好極端，好撚恐怖

隨住主角嘅經歷令佢成長 我地都會有所成長 你話有咩硬知識學到嘅話 我答你唔到 建議你上lecture 我原本真係想打一大段關於異世界嘅野 但係我相信你都係會一笑置之 畢竟係你眼中我只是loser 所以建議你自己去感受

中文差冇計

係咁stalk人 你都唔差
點樣分自己寂寞想搵人陪定真係中意人？

毒撚係唔多嘗試新事物同唔鍾意冒險
而大多數女仔係唔悶得加上鍾意新鮮既野
所以毒撚咁悶咪冇女囉

不過其實到你有女又過左熱戀期
到時又會話條女煩想單身架啦

利申a0毒撚

凡事總有例外

都啱 好玩刺激都喺動漫世界經歷過

十秒唔使就負皮個位巴打

毒撚係冇自信
點會自我中心
係冇乜接觸外界啫

你起下佢底

想開個心理變態/反社會圍爐區會否犯法?

佢仲要一個社運post都冇，開親都係膠post，港豬黎

吓 我周圍屌五毛喎 上面大把人冇 社運po啦做show咩

其實樓主冇講到個重點
就係毒撚比較偏向專攻一項事物或者專長

天才同白痴只係一線之差
你做唔到比人睇你有幾勁
你做既野喺人地眼中徒勞無功同白痴一樣

但當你做既野得到大部分人既讚賞同認同
你就比人當神咁拜

之前蒙面超人變身果個男仔就係一個例子

屌到俾五毛負皮bot狙擊

其實做毒撚係冇問題既，淨係毒同怕醜但思想冇問題，當然唔應該恥笑識啲毒撚同mk仔好fd，講緊係真心fd而唔係mk仔玩9毒撚嗰種

但如果係仇女鍾意blame the victim又邏輯有問題既話你唔好話女人，其實連男人都會杯9哩啲on9仔

pin this pls

咁都俾你搵到位打飛機
做毒拎最忌有自信

仲冇冇品

算鳩數啦

留言班人唔好再講喇

你係？

我覺得唔係中文差，係態度/語氣問題嚴重啲

去做服務業咪得

自卑而自大成日都有架啦
上面果條毒撚係好例子

過分自信既毒撚都係最討人厭

就係冇先靠自大拎番自信

毒撚比較偏向專攻一項事物或者專長 唔一定嘅 你可以開po討論 我覺得唔係此po重點

咁點改善 我覺得行文算流暢

毒撚自大嘅咩
你係咪諗錯第二樣嘢

鬼請毒撚咩...

乜醒目就會外向架啦?

惡性循環嚟唔識講嘢 —> 冇人同你講嘢 —> 想改善溝通技巧都改善唔到 —> 唔識講嘢

佢地邏輯係

唔係點嚟hi女學霸

梗係啦屌
番工為搵錢嫁，嘢又做錯晒要做執佢手尾on99

我知 所以其他人可以主動d俾多d善意毒撚? 定毒撚要去搵ptgf練吓講嘢

內向唔等於毒撚喎

真 毒撚世界第一

你主動同佢講lo 屌7佢都得

我知 睇樣啊嘛

佢自大自我中心啫
唔代表毒撚有自大特性呀
有啲a有b特性
唔代表a有b特性呀

但應該人工高

mk仔都好外向

呢張原圖咩嚟

連登聚會
金鐘m記

屌女呢？

醒目就會識變得外向 就算本身唔鍾意
咁樣先可以令自己得到最大利益

唔通你地班自閉仔好醒咩
死毒撚唔好成日ff以為自己好叻啦

我見啲engineer最鐘意屌屌聲

所以點解你啲毒撚係毒撚
真係唔係無得解架

叫雞啦 其實毒撚想要愛多d

唔好打飛機啦好肉酸啊
利申毒撚

人係好現實，三唔識七冇必要俾善意你所以毒撚係一條不歸路

一日唔屌人一日唔覺得自己有返工

毒撚天性就係成日FF 睇完樓豬個post絕對confirm左佢自己就係一條毒撚

毒撚都無朋友，醒又點

得把口係唔夠 重要有環境因素 運氣影響 由其是依家社會局勢 行動>所有嘢
所以我支持行動攬炒最好
大家都公平 橫掂乜都冇
純9up

負皮收集師

你夠ff乜鬼神舉石頭啦ff好事嚟 有ff先有突破

所以毒撚先會咁鍾意動漫世界

睇黎樓主就係毒撚

自己廢就賴環境運氣
毒撚真係不知悔改

我都話純9up

一個出名嘅悖論比你講到無謂ff咁
仲話毒撚睇動畫可以見多識廣

咁認真做咩啫

咁都要分開現實世界同二次元

不如你講吓有咩意義 搵到一套所謂嘅"自圖其說" 然後呢

自圓其說

咁樣邏輯思維又無意義？

愛因斯坦把自己描述為一個“不可知論者”，而不是一個“無神論者”，談到關於上帝的論題，他認為，“這問題對於我們有限的思維而言，實在太過深奧了” 。

唔好影衰動物台毒撚啦
樓豬毒仲要美化自己
冇野比自信型既毒撚更乞人憎

攞番女學霸呢個case(公認毒撚)
唔自大/自我中心 點會講得出"同你一齊好大壓力"

答咗啦我
追 po

邊個女學霸

我好期待攬炒 弱肉強食 適者生存
行動最實際
不知悔改又點 起碼會行動 好過某班人得把口 又係到屌鳩人廢青 乜乜乜 我最憎就係咁
勁又點 連最基本既人性都冇 咪就係林鄭個班人囉
我寧願做正常人 都唔會做小人上位

嗰條題目係悖論嘅其中一條出名題目
同埋，你同愛因斯坦有可比性咩
睇多幾本書，睇少啲動漫啦

好似越講越遠

但現實係殘酷 只有改變自己才有出路 每個人既想法都唔一樣 做好自己就得 我覺得唔洗真係要好刷鞋 但都起碼唔好怨人話毒

隻隻小毒撚都唔同既
上面例子係我認為最撚恐怖既毒撚品種

btw唔係好明你up乜 自大自我中心 同 自大特性有乜分別

我咪話連佢都話難嘅野你憑咩邏輯思維諗啊 最多9up咋
btw話俾你聽我睇書實多過你

9up
下面已經答咗 （正經）
你毒其實係可以改變 唔好怨其他野 做好自己先最重要

我都睇唔明...

新會然?

純9up

off topic

睇唔起睇動漫嘅人 圖入面就係你

所以你就唔明噏乜
簡單嚟講自大唔係毒撚特徵
唔太關事
其實你都認同咗

思維清晰，所以異性緣不佳

因為感情本身係感性

女人好多時係唔講道理的

啲MK仔點解又柒又多女，係因為佢地夠MK
性格決定了一切

你咁講鐘意動漫夠唔一定係毒撚
點解被稱做毒撚應該都有幾個特徵加埋

當然唔一定每個都有呢個特徵
但有呢個特徵既毒撚 毒性倍增

問題係個特徵完全唔關事呢

你明唔明
因為毒撚普遍特徵已經係冇自信
你又屈個自大特徵落去做乜
咁所有負責嘢都可以屈落去啦

點會唔關事呢
咁多毒撚例子都係自視過高而出事

不過算啦 笑什麼畜生我也是毒撚

唔關事
自大嘅非毒撚咪又一大堆

特徵係搵大部分唔撚係咁多
大部分毒撚冇自信先用呢個做特徵

好普遍常識

所以我咪一早講左 因自卑而自大囉

咪講咗唔係大部分
唔識聽人話

妖 幾時要講大部分姐
咁你認唔認同hi女學霸係毒撚先
認同既咁佢係咪因為自卑而自大先

唔識聽人話唔同你講啦

飛機po

利申： 現充的 毒 撚